返學前扯返飛先(有圖)

有無人知咩學校

有咩問題

關你撚事咩

推

咁返學先精神

好撚唏噓

雖然我好撚憎人食煙 不過關你撚事？

睇背面有D保安制服都似係咁

都見過唔少啦 大驚小怪

邊有學校唔俾食煙架

你洗唔洗扯返飛先？

你係唔係真心膠呀師傅
人地食煙又關你事？

好正常喎

間間都唔俾食

屌上面留言個d肯定全部mk仔黎

你做咩咁大聲請野呀

石籬邨石福樓
IP都唔洗Check

喂你咁惡做咩啊

石離2邨 咩學校唔講啦 因為人地食煙關你咩事

件衫唔似校服

石籬？

你大聲嘅我咪惡囉

明明學生食煙就錯撚哂既 但樓主比人屌

大愛包融嘅左膠快出嚟護主

有聲

你唔惡我唔大聲囉

你唔食我咪唔望你囉

我扯返飛煙洗唔洗問埋你老母先呀🚬

係火車頭就死全家

佢唔惡 佢都唔大聲

讀屎片👎🏿👎🏿👎🏿

屯門 ？

係我黎 你夠膽就親自問我咩學校搵我校長投訴
你條柒頭淨係識影相擺上網又唔夠膽過黎屌我 你擺明係毒撚廢柴黎

開post個個肯定係毒撚on9仔添

負評都係mk仔

拎住姐 邊有食
本席宣判
由於控方提供既證據
不足以證明被告有確實既吸煙行為
鑑於疑點利益歸於被告
被告當庭無罪釋放
退庭
威~~~武~~~~

屌你 食下煙都唔得？

返工定返學

你想佢跳樓減壓定食煙減壓啊？

叫佢跳樓死啦 影衰自己學校

開始連食煙都要批鬥了

唔知點解睇佢背影唔似果d學校懶理食煙mk仔咁個感覺反而仲好似講緊：唉屌又要返學

自

食煙

尷尬

樓上班仆街第一日上連登 ?

煙剷一向都死全家啦

可能係事主上水最快嘅一次呢

樓上班柒頭
學生當街食煙點解唔屌得
咁樓主影佢相又關你地撚事

你都好撚毒

宜家間間學校都比食煙

利申: f.1仔

你地真係好叻

呢到唔准食煙
唔准搭我膊頭

望落似文員仔黎

樓豬住石籬？

呢度唔俾准食煙
唔准搭我膊頭
你唔食我咪唔搭囉
你唔搭我咪唔食囉

戴眼鏡=毒？你又知我咩樣

你就真係毒啦

連登仔唔鍾意就係錯架啦第一日上連登咩
食煙就等於Mk 屌鳩你問你關你撚事又係Mk 你就知連登仔邏輯幾好啦

無限恥笑開始

佢食煙唔噴到你咪得
食煙=佢錯?
乜撚野年代

唔係話食煙唔比
但係一般學生食煙都會收收埋埋，做火車頭串左啲

返學前係自己時間 人地打飛機都唔關你事啦

咁撚少事都要影上網

無人想知

報得警
唔係報佢食煙
係報賣俾佢個條友

根據《吸煙(公眾衞生)條例》（香港法例第371章）第15A（1）條規定，任何人不得將任何香煙、香煙煙草、雪茄或煙斗煙草售予18歲以下人士。第15C（1）條又規定，任何人違反第15A條，即屬犯罪，一經定罪，可處第4級罰款（$25,000）。

不過條友真係學生？
成個保安阿叔咁嘅

型左先

關你鳩事咩 痴撚線
以為自己係網絡判官 ?

哈

拉登真係好撚多垃圾mk

[/quote]

死煙鏟

樓豬有柏金遜？

而家啲中學生成個小學雞咁 點會夠膽著住學校當街擔住支煙

求記 囉仲洗問

學生哥壓力太大

哈[/quote]

裘錦秋
石籬天主教
東華伍若瑜夫人
圓玄一中

四選一

學生食煙係唔好睇 不過關你撚事

依家中學生都可以大條道理食煙

天水圍粗體

幾有型

宜家要撚狗真係好撚容易

公屋仲要唔係吸煙區食都冇錯

天水圍有間學校叫粗體？

石富啊Ching

笑到仆街

樓主應該中學食煙被人捉過 所以見學生食煙就舉報

著到咁未必係中學生喎

中學雞有咩好食姐

連登班5p mk垃圾覺得無問題

睇衫睇褲似石天

樓主都真係幾撚戇鳩

又唔夠薑影正面

樓主點解你要影我上網

我岩岩著校服落街去呃學生餐食姐，飯後一枝煙，快活過神仙嘛......

唔通警犬卧底入學校查案又話你知咩

夠18歲就食得架啦
校規係學校唔比食
不過火車頭死全家

關你撚事咩傻撚，祝你生肺癌

Sd去學校

煙鏟唔係死全家㗎咩
點解今次係樓主比人屌

好恐怖
一個post引哂d mk仔出黎
中學雞食煙關人撚事都講得出

sor 囉 手殘禁多咗個制 似係天水圍李兆基書院

既學生

呢度唔比食煙

煙剷死全家

其實係咪真係煙黎？如果未點著個頭應該黑色，點左應該係紅紅地

學生食煙錯係邊？有人答到未？

道德上有咩問題？法律上又有咩問題？

連登嘅年輕化趨勢真係勁

又關你事 煩膠

食煙關你撚事

屌食枝煙姐
你睇佢個樣頭耷耷咁
一定好需要呢枝煙

可能我地錯重點 圖中可能就係樓主

有冇連續食兩支先

好型！

邊有學校唔比食煙㗎?

就咁睇背面以為文員仔

咁都放上黎

有冇搭佢膊頭？

其實你答左？咪撚扮晒老屎忽啦屌你老母

講年紀老撚過你，講學歷高撚過你

諗到學生食煙錯係邊未？

學生唔撚食得呀？

關你撚事

夠關你撚事

屌你老母咩 食煙唔撚得啊 你老母生你真係on99

頭幾個煙鏟留言，D人就以為學生着校服食煙冇問題係風向，之後就加入屌人

做乜撚

明明食煙就係一件唔岩既事
攞來批鬥下有咩問題？

呢個mk論壇 九成都係廢物mk 所以咪無問題囉

讀書壓力大

其實唔單止學生食煙錯既
任何人食煙都係錯
影響自己身體之外仲要人食二手煙
我想問下如果到時你啲仔女食煙
你有咩感受

而且從來連登都係個煙剷死全家既地方
你咁激動做乜

著住校服食就唔係咁好
校服代表學校同校規，邊條中學校規可以食煙？

乜真係中學生黎咩
我覺得似打工仔喎

附近冇學校校服係黑褲
明顯係返工仔啦

屌你老母臭閪咁你答啦 有乜撚野問題呀？
含家產啦你去

讀書咁撚大壓力

包煙使咩自己買

著住校服食先有 feel

影埋正面啦

係精神既

讀書都有壓力嫁

好撚sad